睇美股走勢就知美國已經走向敗亡

未來係中國的

咁上證同恆指走勢代表咩？

中國即將走向繁榮

2021年係中國王朝嘅開始，係美國王朝嘅沒落

香港呢？

新圖

香港係中國嘅一部份

台灣呢

同意

all in未

God save USA!
Make American(Stock) Great Again

玻璃心碎曬🐷😡🐷😭🐷🥁🐷🍴

但HS今日跌喎 巴打你詛咒中國亡國？

反彈前夕

要打先得架
Trump都唔敢打
民主黨上台咪更加冇可能
比部高達美國都冇撚用啦

當然當然
巴打屌開豬閪就知你眼光獨到

熊貓麻雀書法

TQQQ ready
升！星！盛！